［突發］浸大開始多人

九龍塘站出面有25m小巴 直接話宿舍落

夜晚可能冇咁多車 行過黎啦

的士啦唔跳錶